有冇人睇完移動迷宮3想喊？

之前thomas傷左停左拍搞到依加先有得睇已經好期待
佢地成個家庭咁樣共同進退
最尾始終都要有犧牲
而最尾個一幕又講返以前既經歷 好呼應好感動
有冇人同我一樣？

垃圾戲

無人同你一樣，freak

最差係呢集

冇

利申 自己一個睇所以可能有感觸

伏到喊

拍邊度傷左

冇睇過之前果幾集，但這集真係好垃圾，又長又悶，劇情老土，我認為係2018爛片王之一

依家先1月咋喎
利伸：未睇

睇過第二集
你就會覺得今集已經好好

講悶我覺得第二集仲悶，除左俾zombies ，其他情節睇到就快訓，第三集起碼緊湊啲

冇 垃圾

其實依集真係比上2集悶左, 但我覺得咁樣收尾幾好

睇完第一隻已經覺得個故事好垃圾

睇到火撚滾
主角豬撚到仆街

跑個陣係咁彈下彈下

如果同第二集比 第三集一定好睇d 情節都緊湊 但是就係劇情有小小怪 例如條pk咖哩冇死 真係睇到o哂咀

呢集差到不得了

maze runner : rescue Minho

唔得喎